［急問］polyu digital media interview

有無巴絲黎緊會in poly digital media?
想問下佢指既portfolio係咩

利申：代人問，關乎我既終身幸福

毒撚少ff啦
你只係兵嚟㗎咋